輸波都不忘十二碼

十二碼聯不是浪得虛名

比個機會49000向佐真奴致敬

又盲反不過我中意

Btw Bruno又射得幾嬌俏
彈下彈下咁

十二碼球王有啲芭蕾舞底子

彈弓狗

加番排哨牙

屌你老味

又幾撚神似

粗粗地畫住先
雖然彈弓狗可愛過隻哨牙狗十鳩幾倍